聽日有無入沙田踩單車

沙田單車徑四通八達
入馬鞍山又得,入火炭大埔又得
同埋單車呢D咁危險既活動記住戴頭盔護膝呀
唔係炒車會受傷架